是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。

lm

What money this??

拉

焗飯面頭啡色個舊........屎黎架???

fuck you

60 momey

芝屎

咁撚貴

羊咩旺角翻工FCED

阿b、、、肥左幾多？

is

點解冇可樂？